［求指教］黎緊6月尾第一次去布吉7日

黎緊6月尾同朋友7個人去布吉玩一個禮拜
住拉威既Airbnb
由於我地都係第一次去布吉/泰國
所以想係到問下巴打絲打一啲意見

1. local tour方面大家係去到先報定係上網報定？因為睇返我地去果7日既天氣都唔係幾穩定，如果去到睇返天氣再報會唔會比較好？如果天氣問題取消既話有無得退錢？同埋網上報既話有無人用過travelfever?好唔好用

2. 行程方面大家有無咩好推介 第一次去唔係好識安排，有無咩係建議去食去玩

3. 因為我地無人有車牌，想問下大家係用咩call車app

好多問題，如果有去過布吉既巴打絲打可以分享下就感激不盡啦

Crab call車

Grab

thanks 巴打，我個frd都係搵左呢間

如果係芭東既有好多dukduk 講價一定平過grab

不過拉威真係唔太方便

Grab call車唔洗做水魚又方便。Local tour去到報好啲，周街都係報tour嘅舗，報得多又會平比你。最緊要千奇唔好貪新鮮揀去蜜月島，好撚伏！同埋個outlet 都係伏嘅，唔好嘥時間去。

多謝哂巴打
問左Travelfever佢要4-7日前報定
又唔送Airbnb，所以都係去到先報啦

Btw 咁睇落布吉好似都無咩野行同玩啦喎

上次去六日
朝頭早潛水
夜晚黑酒吧街
連續四日都係咁
最後一日去咗布吉市集

上次join咗個Racha Island & Coral Island tour 大陸人多到嘔，個島旺過旺角，冇晒心情玩⋯⋯

Local tour klook報平過係芭東勁多

喺芭東報tour一定要講價 可以講到原價4份1